今年三十頭，本身做銀行，但要坐幾年監。。。

今年三十頭，本身仲銀行，但因為某種原因（唔係風化案），黎緊要坐兩三年監。
想問下除咗地盤裝修或揸的士，係咪無乜好出路？

P.S. 有案底，讀書讀到識飛都無用。各位千萬不要行差踏錯。

係

好多工都唔會ref check la

衰咩
我都做銀行

細公司
電工
木工
裝飾
跟車
的士
Uber
餐飲

裝修*

穿櫃筒底

諗起著名連登會員衰非禮兒童
老作自己衰商業犯罪

應該衰假文件 或 呃客or銀行錢

但填表有問「有無刑事紀錄？」，點解揀無？宜家用google一查就有，好難暪。
到時比人告詐騙又死多次。

入去之前 睇一次月黑高飛
個主角都係做銀行

講明唔係風化，無呃人。。。

心水清

Thanks. 我都睇緊建造業議會d班。
唔怕辛苦，始終一技之長。

因為賭 所以呃客/銀行錢??

幫獄長報稅換啤酒

起底？

做咩咁貪心

係呀，所以預咗無金融業做，都幾灰，唯有慶幸唔係藏毒坐咁耐。

主動/被迫幫有錢佬造數？

悔不當初

銀行唔駛造數掛

0/10

保險單?

作故仔好好玩咩

做人要行得正企得正

岩，但由細到大都聽但唔入腦，以為自己好醒

你入到去轉信耶穌再讀神學

不論天主教或基督教

呢條都係好嘅出路

再開吓演講會分享經驗

唔係, 咁啱呢排聽到人講, 仲要做4大行嘅
其實一定走唔甩, 點解咁傻, 大好前途就咁冇咗
BTW, 唔好再掂賭博野啦, 唔係嘅話你搵乜工都冇用

穿櫃桶？偷錢？ 商業罪案？

想知咩原因走去犯法

當宗教係生意呃呃氹氹，怕遲早衰多次入去。
想腳踏實地做人。

係，賭牛熊證，賭波，賭馬，賭到無命。
好在有屋企人同朋友撐住，唔係就買份保險再跳樓。
戒晒呢d野，成份糧比老婆管，但做多一排就提堂。

實際坐幾年？

幾年後出黎又一條好漢
睇得出樓主真心知錯，出黎一定可以腳踏實地做人。雖然會俾以前辛苦，但意志堅定一定可以做到

入到去 你應該算係班監躉入面讀書最多架喇

盡量唔好同人埋堆 淨係同班監躉最有本事果個老屎忽打下牙較 順手話自己鍾意雕野
叫佢搵人係出面帶個細鋤頭同帶張艷星poster比你打下J

建議你扮信教 係本聖經掘個窿收埋個鋤頭仔以免有人懷疑

平時多d搵機會show下自己識野多過人

再搵機會幫懲教班阿sir報稅 佢地知你咁有用

係入面又守紀律 就會搵d文職野叫你幫手做

呢個時候可以幫懲教大佬做下假數 等佢豬籠入水 你就可以做佢身邊紅人

當然唔可以待薄班倉友監躉 你可以得閒寫下信比康文署 叫佢地比多d舊書比你擴建圖書館

係做呢d野既同時 其實你慢慢用鋤頭仔掘穿左牆 同時將懲教大佬做假數既證據偷偷地寄比ICAC

掘穿左牆穿過坑渠你就離開左監獄

拎住呢幾年幫人做假數偷偷地打斧頭賺返黎既一大筆錢

跟住落黎唔洗我教啦

未知，律師估四年

睇電影太多？
同埋我讀書再多，都唔夠大學教授殺老婆果個，同新地貪污果班咁多咁叻啦

有諗過，但想做裝修/的士多d

補習天王

快啲紋張地圖係身未

係呀，因為未正式控告，係東窗事發咗，遲早被捕。

佢話未計求情同認罪因素

網店賣咩？本身有養寵物，有諗過做寵物美容師，做幾年儲個本開鋪，但成本高，又未做過生意。

唔係啊，我講真

之前我都有類似情況

我預咗要坐監但最後律政師唔起訴

我都係諗住入去坐就信教

出嚟就搞 ngo 幫釋囚爭取權益

你唔諗咁搞你入到去都睇睇平機會會有條例幫到你

前路仲一片光明
唔好太灰
希望你唔係吹水

加油 真係想像到而家你個心情係幾咁複雜

即係未坐？來緊會入？

咁快想定後路

88 出黎又一條好漢

加油，但平機會有咩用？
香港囚犯待遇好差，放出黎都好難更生，唔似英國。無得同文明嘅西方比。

係，晚晚陪屋企人，大家有講有笑，但好易就諗起果一排要坐監，就會靜咗。

喺入面唔好怕辛苦，睇多啲書，學好某啲技能，eg語言嗰啲
出黎都可以有多啲出路啦

諗定先，比個目標自己，有d寄托無咁絕望

認罪扣減1/3都坐4年？

坐幾年。應該要申報
坐一年之內。過咗3年案底失效，先可以唔申報

入去慢慢坐啦 仲諗住出黎搵工

出到黎個世界都唔同哂了

出番黎做送貨喇 ,
講真 , 我朋友做 hktv mall 送貨一個月 40k ,
加油呀舊同行 , 屋企人點都會等你

你可能唔知

入到去會篇監

係會篇埋同你犯類似事或類近背景嘅人同倉(包括日常活動範圍)

唔係會篇你去黑底同慣犯一齊

人生重來鎗

比個希望同目標自己。唔咁做，怕出返黎=廢青收埋自己。

London gold??

要上班，不了

先前有睇好多blog同兩登，都知情況。
但好似同風化一齊坐。

打工的話。做乜都好唔好做運輸。
用時間嚟換錢
學門手藝好過

唔係

樓豬坐完出返黎?
做銀行衰商業犯罪咪要轉行?
不過做其他行業又唔會下下CHECK你有無案底既
又未死得

做得銀行狗要坐監都係衰呢幾瓣

保險請唔請

為錢途，緊係入奶共黨啦
入去搞蛇齋餅粽
出嚟搞個自力更新奶共黨

呢個係self declare, 冇公司查到你案底 最多爆煲先告你詐騙 但係前題係佢搵到proof先

下世小心d

肯定唔會啦，刑事一堆，文事一堆

未坐呀，等拉等落案，應該都要大半年先判

用個名google真係咁難？

抵死

樓主入到去見到萬里呀

上ERB 睇下有咩課程啦

如罪犯是初犯者（即沒有其他案底），及被判處不超過3個月的監禁或罰款不超過10,000元，只要該罪犯在三年內不再犯案，其案底便可被視為「已喪失時效」。

原來係3個月。你要坐2年即係一定要申報

睇下你單野有冇上報紙啦

有無同謀？或者可以做污點證人再判輕啲？

有可能。不嬲經濟犯同風化犯都時時比人攪。編埋眞係唔奇

先前睇，風化犯會比人打，所以同文事坐一齊，因為文事乖d...黑底傷人毒就一齊。
未入去坐呀，我都唔知點。

出左事都仲返梗工
係咪細行？

出黎創業

偷錢點會係民事呀

走佬去台灣

諗起之前有條友仔開POST你問我答
又係話衰商業犯罪
點知比人起到佢衰CP

係，咁仲未被捕，reference letter無寫離職原因，所以轉到。

認眞講
你衰經濟犯罪入去又係老襯底
比人敲你腳骨眞係唔出奇

比我就去泰國

咁我唔係囉

吓，咩敲腳骨。。。

即係其實未開file查你？

你咪望自己可以判坐一年內同唔好罰咁多錢
咁三年後就一條好漢

不過你認罪1/3，但預4年，點都係會過一年刑期

即係已經比人叫左你走？
咁係細行轉細行？

地盆/裝修
希望你改過自新

偽造文書？

有諗過走佬。但有父母老婆，想出黎照顧佢地，都係坐幾年je, 走佬就一世。
老婆喺香港都中等收入，走佬連累佢由低做起，唔捨得佢挨。
所以選擇留係香港面對，我挨。

開咗

有小朋友未？

應該唔會罰錢，但要賠晒客戶的損失，問朋友親戚借都頂到。

勒索囉
個個估你刮埋唔少

老婆知你做呢啲嘢有咩反應同講法？

希特拉都係坐監先出到本我的奮鬥
仲有曼德拉 昂山素姬 ...多不勝數 唔坐過監點發圍 就係坐完監先出人頭地

唔講太多，但background check果陣，本身果間只係答做咗幾耐同job title, 無講離職原因。

啲獄卒先係報稅
獄長係洗黑錢呀

未，好在。
所以都算係一個好嘅時間出事。

吓，屌，好驚。。。

好老婆，無話走，仲比支持我。
無佢，我真係跳咗啦。
所以先諗出路，令之後條路好行d.

坐幾年出到黎又一條好漢

自膠

抵啦

=未告啦
其實未必起訴既，
上面有位巴打講左，
你而家要做既係 做番d門面野，
義工紀錄（最好有啦），人地求情信（如起訴），悔意表現，
儘量睇下可唔可以從輕發落啦，
加油💪
————-
如果真係要入去坐，
學廚/建築業出路，
出面都一定有人需求既

你話你信耶穌 冇人敢搞你
可以名正言順唔洗交稅 搞埋啲女信徒都仲得
最多都係俾人話你兩句 但係香港冇得因為話你係邪教而拉你

認罪配合調查-1/3, 求情減幾個月, 可能坐兩年, 再減假期或行為良好
一年八九個月應該出得番

患難見真情

藏毒坐唔耐
販毒先耐
十五年走唔甩

係呀，屋企人話當去外國讀書喎。
但我擔心出黎做咩工作

預計最快幾時入去坐

本來揾幾錢個月

搵咗區議員同前僱主幫手寫求情。
義工有做，但無紀錄，宜家

既然唔係無錢
努力搞下生意試下啦
可能到時放手一博 世界更美妙
再唔得先諗下的士

搵咗區議員同前僱主幫手寫求情。
義工有做，但無紀錄，宜家先mark, 律師話太遲。

為幾多或貪左幾多錢先搞到咁？

信我，冷氣，你做到大工出面大把冷氣鋪會搵師傅合作，裝一部都等於一個燒焊大工返足一日嘅價錢

而家即刻仆去做, 俾個官見到你有改過決心
另外都當係積福補過
建議你係獄中唸多D心經, 迴向前世今生既債主
希望做多點功德出到黎有貴人可以幫到你

去搵officer / 負責人R啦，
一定有紀錄架wo，
應該有本野

唔做番金融方面其他都得 有牌有能力嘅話

on99咁一直無考車牌，出到黎先考，排期一年，再要滿三年車牌先可以考的士。
但會照考，多個技能旁身。

幾皮嘢一個月不是夢
不過都危險?

一百萬內。

坐監其實係番生機會黎啦
2 年皇家飯,家用都唔洗比,又有人工出.
同入面社工講想讀書,改過自新 (要努力爭取,學位有限)
讀番個MASTER.,專科, 當兩年FULL TIME 讀書.,
生活費+MASTER = $300,000 (大拿拿慳到)
學好D 英文, 叻D 讀埋SPANISH, GERMAN
出黎又一條好漢.

做翻譯都幾蚊一粒字, 米話唔和味
邊有人咁得閒CHECK 你案底啦家陣.
有家庭仲好,第時老豆識英文多過中文,又識外語
威過龍咁威

雖然樓豬抵死

但都覺得好慘

希望你出獄後可以好似你個名咁
祝福你喇

明白，會去做。

首要唔怕高，搬就好死，始終家用都係匹半多，唔太重大約30kg

做補習天皇啦 你讀書勁就應該發揮返所長

無牌，做sales撈唔起，轉做back office出事。

諗起要髙空工作驚驚地
不過呢行眞係供不應求
尤其是春夏天

另外如果而家開始返宗教團體，
唔知有無用

Anyway, 做哂d門面野先啦

係，夠搏真係可以一年搵到500萬樓首期

咪又係一個賤種 冇衰風化就代表冇問題咩

會唔會誇張咗d...

做IT
Sales

原來連登都會有真advice

罪犯就係罪犯，沒有誰比誰高尚。
不過風化犯被歧視再嚴重一點。

好，thanks!

人地都照請

搞到我都想坐

我有睇呀，不過08年新聞，宜家19年。宜家透明好多嚴好多。

出到來都變廢中啦

人生重來定人生已完？

希望你老婆支持你

咩學歷？

大學，商科

咁你等判刑前有咩做

做建築囉，我都想做，又好搵，入去操大隻自己

返工

你跳左佢點扮和平離婚呀？

一個女人老公跳左佢下次好難搵人再埋單

地盤：辛苦搵命搏，拖糧，開工不足
裝修：呢排成交少咗，唔少師傅無工開

不過我無得揀，出黎會做裝修。

自己做生意

咁有學歷，返內地搵機會啦，可能好撈過香港

幫人流黑錢。
應該都係

抵死

人地貪官貪幾千萬都唔會有事

你條低能仔一貪就出事，仲要under 1M

長毛
「你有無坐過監呀」

三十中，本身瘦底，又無經驗，預咗要挨一排。唯有入去操大隻d.
你本身做裝修？

返緊咩工

無本無橋

認眞講
入去受嗰幾年
諗住點用

另一間細行

其實如多工唔顯眼，其實搵撚好多錢。諗下入面有咩方法可以幫到將來既出路

想知你出事前幾多錢人工一個月

整緊張書單比自己，入去操大隻。
書就唔讀啦（裡面有公開大學讀），用唔返。

衰呢單野賺咗幾多錢？

接近四萬

犯法賺到既錢好撚多?
俾人篤出嚟定點

無賺，賭輸晒

貪唔夠一百萬, 貪黎做乜

老老實實入到去讀個IT CS出到嚟大把世界,咪當去留學囉

有冇女友先

叻就貪5000 萬都唔使坐啦

從客戶/ 其他人手中拎左幾多錢??
1百萬??

老婆都有

Retail/commercial/corp/ibank?

我阿哥坐監前搵17k
坐完四年出黎35k
依家70-90k

話時話
樓豬不如索性入去跟個大佬
出嚟全職撈偏門啦
古惑仔大學生
好吃香架

被差佬落charger 未？

入面無電腦，唔知有無得讀。
大學有讀過少少IS, 但學極都唔識寫program

返大陸做多兩本護照
好似晚晚周咁，犯幾撚多次法都無問題啦

預測：

坐監頭幾個月老婆都會來探

隔左無耐就無晒消息

因為夫妻分隔左半年已經可以單方申請離婚

你想重新開始？

入到去日日比人打

大學生？大學生？

個個監等都知你大學生

想知道係咪打大學生會爽d

每日都有人排隊中你幾拳

你出來想做勞力工搵大錢？

點解要輪到你件坐過監既廢中？

疊埋心水出來後做洗廁所啦

within 一球。

未

射單？

起碼佢肯等
出返黎搞下小生意，自己揸車搵下食，香港地有手有腳餓唔死

未落案就著草去台灣啦

再講就自爆啦。。。

入埋教會做分分鐘搵得多過你做金融

巴打呢家第幾堂？

上面有答，著草，就兩公婆由零開始。
喺香港，老婆正常工作，我出黎挨就ok.

未落charge

戒賭啦

我識條友坐完出黎搞地產，娛樂公司
仲可以叫女星食春卷
加油

羊仔係富二，黑底

三十頭學過新技能真係可以試下一開始勞力賺錢再用啲知識投資翻身

諗多左
金融行業唔洗再諗
打啲19工都得既

䁠左幾錢到？

你老婆做乜要同你捱

點解咁多人坐過一次監後會再坐？

因為你出返來之後唔會有大路出你揀

你明知要坐仲學人咁大想頭出來要搵大錢？

憑什麼？

正常良好市民都難搵錢

憑你？坐過監既中年男人？

你以前謀生既學歷已經毁左

你出來做保安都無資格

因為你有案底呀

聽講仲做埋法律系博士

著草咪一樣有案低

我有朋友大陸坐過2年幾，生不如死對香港比真係天同地坐完出黎學們手藝重新揾錢把喇， 隨時搵得仲多錢因為你既對手變左第二班人，唔再係飽讀詩書嘅大學生 隨時更容易成功，起碼我眼見係咁

利申：見証住有條友靠一門手藝同幾個朋友開公司2年揾800萬屌打你地班大學生

1. 可以唔生
2. 父親有案底，子女做唔到警察，其他紀律部隊都得。

出來後

安份做清潔，輪公屋把啦

香港唔會餓死人

因為佢係我老婆

日後查你個名查唔查到詳細？我指新聞

著草拘捕唔到你比唔到傳票你就冇得審你就無罪假定

做呢行 衰咗個朵INTEGRITY以後所有相關行業都唔使旨意
以前做銀行 有個老屎忽話 做呢行無論你衰乜 都會捉到
做耐咗就知乜都有REPORT睇
你當日返工開機login system禁邊粒制睇過D乜印過咩 全部一目了然
一衰唔會走得甩一定拉到 聽做好耐既同事講 試過有同事偷倉百幾萬
偷完食lunch直接冇影走咗 然後第日就拉到人

未坐個時就係

你自以為係

坐半年啦

半年佢就可以單方面申請離婚

算吧啦
你家陣諗得咁正面都係多撚餘
依一刻你睇到好似好完美
你估你老婆會等你幾年？
一個月就出去搵人扑野扑天光啦
死咗佢啦唔好獻世啦

去台灣無working visa, 做黑工可以做d乜。
認真諗過，差過留係香港坐監。

你話暴動案，賣白炒，要全五年以上就話jem

唉，悔不當初。

荃灣某龍頭教會一年收入過億 買買買買到全個商場同附近都係教會其下物業 牧者住教會比佢既八百呎單位宿舍 真係有得諗 坐完入基督教 風光 有冇案底不重要 用你金融底食腦創造下一個高峰 不好灰心師兄

話時話
其實做銀行偷錢咁易咩?
其實死撚梗啦下話

靈糧堂XXX?

你要入去阻你咩
Btw,仲有好多地方無引渡

做壞事
呃人
賤格
坐監抵你死

係，死撚咗。

樓主希望你係真心悔過
錢，係冇得急住搵，又或者果啲錢根本唔係俾你賺，一時貪念冇左三年人生，三年時間，可以plan生仔plan去五六轉旅行可以突然中左六合彩兩公婆呢世無憂，邊個知？
你好好命，一個女人肯等你，要適應冇左你係身邊果三、四年時間係非常唔容易，希望你係真誠悔改唔好辜負佢既心意

賭撚到衰刑事
仲衰撚過借錢賭
你老婆知你就入冊就梗係對你好
送瘟神呀比我都開心啦

點解連登仔咁弱智

可以認為坐完監會搵更多錢？

咁你班鍵盤毒撚點解唔去坐？

弱智

著草無 因為一日未定罪 一日都無罪假定

問題係文職舒服工，就問有無working visa, 個護照到期，又返唔到香港續。

收皮啦，知你有內幕好威威啦！

人地樓主純粹上黎問下野，又冇搏同情又冇話想圍爐取暖既意思，咁都要踩多腳。

好多野逼到埋身就係會失去理智嫁啦，你唔撚係當事人講經咩？鍵盤戰士。

我識人坐完監
之後有過億身家喎

成班死毒撚幫條監躉諗埋出冊後發財大計

agentcc

Thanks. btw, 先排有追你d奇案翻譯，好正。加油。

電腦分析：
70% CP

30%呃阿婆

唔係cp就係呃阿婆

有無得求到做服務令

真係唔難 不過係比人查到拉你更易
邊有可能好似奪命金何韻詩咁就UNUN腳

好耐之前睇過一單又係銀行
客每次過數 都食埋對方0.幾毫過俾自己
以為神不知鬼不覺 最後又衰埋入去坐

我都諗起奪命金

社會就係要有法治

去守護奉公守法既人

同時去懲罰破壞法紀既人

人人都苦苦經營先過到好生活

相信銀行先會存錢

樓主就犯法想不勞而獲間接攞人血汗錢

希望重判！

呢個就係香港同大陸既分別

不能辜息養奸

難聽說話我預咗，但虛假文書坐11碌嘅好少見，印象中係陳振聰一個。銀行果d, 一般坐五年內。

咩係CP?

名不開啦 3個數字教會 6xx church near panda hotel 附近個商場佢既 牧者話佢當年北北泡政權差點埋單都無事 返來香港搞教會事業

其實你單野唔係報紙搵到details 唔洗驚啦
唔做返果行咪得
我唔知你衰咩，舉例詐騙咪話比人知操作錯誤比人告囉

萬中無一既例子

其他9999個都係要再入去坐

或者做下賤勞動力一生

無，偷香油都坐監，偽造父母樓契都要坐監。

應該見報多details啦，咁多花生友。

佢未入去受之前有五億架

違反誠信

巴打我都衰過呃公司不過我銀碼好細

我支持你

我反而覺得你唔好突然落重本做d唔熟悉既野住
按兵不動睇清楚先，做生意蝕錢蝕得好快，之後出番黎，情願你做住的士先，因固定收入唔會餓死之下先再諗搞小生意

駛唔駛受靶?

200個鐘

駛左成十萬銀請個好少少既求情先求到

做返銀行係咪冇乜可能，係咪會全行black list

都好呀，加油！

咁都好

第一堂姐？
搵唔到搵公司寫求情？

做建築可以考慮下做環保/安全主任，建造業議會有course 讀。你有返咁上下學歷，應該唔難。由低做起，做幾年人工應該都上到30K以上

前上司應該會幫手，搵咗個區議員，加埋自己，屋企人。

thanks, 有睇過，希望三十中開始唔算遲

講唔講得邊個庭

唔洗估都知
一年內
老婆派帽再離婚
當初誓神劈願等埋你個一位
係你坐緊監比人打緊個陣
佢就比人係咁屌係咁屌仲要無套中出
你把口食緊個乾水巢皮橙個陣
佢把口含緊人地條未硬嘅賓州幫人起機
你訓係碌架床個腦諗住佢個陣
佢訓係大床到同人講未夠喉想執多劑

仲笑唔笑得出？

未落charge, 律師估區院

因為件事搵左幾多?
身家幾多?

聽聞入面大把banker,不過人地轉左晒走

幫手？

你係唔係太天真？

你上司幫手的話即係叫公司唔好再升佢

衰左就認啦

人地血汗錢你想去不勞而獲？

接受法律制裁啦

無晒錢，賭輸晒，人生歸零m

呢個一定啦

希望樓主唔好跌番簡

寫求情信，法律程序的一部份。

樓主好多一廂情願

希望佢坐耐d

好好反省，接受懲罰

無撚錯
不過班開解佢嘅死毒撚仲過癮

thx. 揀咗邊行做，裡面難唔難挨？

捐個腎比器官輪候冊既人啦

咁求情先有說服力話你熱心公益

我覺得揸的士係幾好

唔駛同人地交代自己背景，啱傾就講多兩句吹吓水

大約月入幾多

痴線毒撚個個都話坐完出來會搵得仲多

死毒撚你自己入去坐啦

去炸雞

記住唔好拒載兜路找足每一毫子呀

差佬查到你有案底再捉你入去坐呀

魔鬼交易員?

會請有案底既？

4年！？
咁無啦。本身想叫你去d 1線尾2線財仔做。

姐係佢無比人拉上唔到法庭就唔會比人審唔會被定罪？

利申：法律白痴

係
百份報個老豆都是無辜的

疊埋心水

直接同你老婆講離婚啦

害人害物

而家你同佢講大家好落台

將來佢申請離婚你就一定比人笑戴帽

係，睇返因為旺角衝突果兩位。

唔跟法庭傳票上庭會被通輯喎

唉 加油啦 以後自己睇路

明都，多謝指教

咁某d刑事案著草去台灣等證人當事人都無能力做證人時再番黎味無事 ？

唔一定要證人指證，仲有證供，證據

勤力啲會有二萬收入

但的士司機好講求自律，有時冇人逼番工就懶

但如果鐘意揸車嘅人就幾OK 嘅

多謝

咁百份老豆都返唔到嚟喎

match

下世小心啲

反正都係衰,當初點解唔拎多d?

巴打係你個仔？ 幫手教仔

咁我都有理智嘅。
宜家諗返，好在無衰多，希望判少d.

unmatched

又真

depends on HR會唔會分享
呢行咁窄 算啦

你班死毒撚安慰個罪犯就正確？

弱智

我聽過銀行csm直接改自己户口數目，最後當然衰左。無得走雞的

Interview點解釋坐監個幾年去左邊

睇下故， 人地想要乜 我地咪俾乜人
no right or wrong,
不過你覺得你係啱咪繼續lor, haha

你當銀行戇鳩？間間請人都做background check，老刑唔好話銀行，大少少既公司都唔會請

world check一screen都見到啦

倫敦金

睇對話樓主應該做retail.
本身月入幾多？

出冊之後有工你返已經執撚到啦屌你老母臭閪
仲要睇人工
死監躉

穿櫃桶

裝修都未必得 因為呢行成日出入人地屋企 你唔識人判頭好難請你

死監躉仲想揀工做我真係屌你老母

呢度係連登

佢都要坐，佢都要還
細個讀唔好書 想係連登做法官compensate ur loss?

有理智就唔撚洗賭撚到做監躉啦柒碌
仲想判少啲
判重啲等你反省下啦死監躉

自首會唔會判輕啲

仲係度話咩好彩銀碼細 好彩未生仔
30歲人都唔識反省
抵撚死

我依家有話樓主值得同情？係你個世界非黑就即白，唔值得同情既就要用難聽過粗口既說話踩多人一腳。

樓主無錯無錯係做左衰野，但人地起碼肯負返個責，亦都接受懲罰，自己食返舊屎，唔影響其他人，咁都要踩多腳？

你唔撚係法官走去審判人地，人地律師講4碌你又衝出黎柒講最少11碌，人地俾人告邊條唔知又係到鳩up, 唔講真係以為你係個官阿，邊個鍵盤戰士阿?

人生已完

Integrity 無價

走佬啦樓主

入到去插旗邊個串就打邊個
出到黎有人請你做打手

細公司囉 大集團先ref check啫

好可愛

任何紀律部隊都唔得，要填gf200的都會收皮

安全主任好難做到架，要識人，儲夠文件，加有人保你先得，仲有係有案底做唔到

消防/救護可能仲有機， 不過下一代都唔一定要做政府ge

除非你好掂好醒
唔係唔好諗住過到vetting

紀律部隊，最重要係紀律同誠信

報稅 / 洗黑錢 學定哂先
記得學埋點打理圖書館

有啲僱主專請更生人士

套戲好撚好睇

死監躉 洗定屎忽啦

錯就錯左啦 無得返轉頭
天無絕人之路 柳暗花明又一村
做唔返以前野咪做勞力工作
勞力唔得咪做保安揸的士
雖然未至於可以大富大貴
但至少可以令你穩定生活落去
加油啦巴打

改名啦

thx. 不過保安就唔得，無證

做殮房工人實請

保安牌讀返黎
好似上幾日堂就有
但聽人講有案底有影響
btw加油

公司早會講左呢單case出黎警剔同事，年齡背景犯案內容全部吻合

唔誇張真係得。
冷氣依家好缺人，好多公司都請。
你唔想搬搬抬抬既話就走去學下洗機，特別做夜晚洗機好好搵
歡迎你黎做冷氣

師兄 我之前賭牛熊證都賭到差啲破產 何必呢

走佬呢，棄保潛逃

根本賭依啲就算有一排手風順

牛熊warrant最後都會令你輸凸

見過太多自認叻仔嘅pk

無咪考番個牌 事在人為ga je

舊公司叫你自已走未必有報警

係
勁旺
不過好似R牌

砍掉重練

想知樓主做左咩7事要坐幾年

死監躉樓主仲唔肯面對現實
臨入冊前賭多兩手先囉
你依種人垃圾到咁嘅地步
出冊仲想做啲人工高福利好嘅工
你要記住一日係監躉一世都係監躉
你係坐幾年唔係坐幾日幾個禮拜
係男人就入冊前離婚唔撚好阻鳩住人地青春
仲想要人等你個死監躉出冊？
親朋戚友對住你咪扮關心扮擔心交下戲囉
背住你恥笑都嚟唔切睇人仆街最開心
開口埋口死監躉大巴大巴車埋嚟
幾年後出到嚟的士都無得你揸
掃街就啱撚晒你
帶頂太陽帽上埋個口罩
唔會有熟人認得你條監躉
一個月仲想幾皮嘢？
有幾千都偷笑啦
死監躉

Details

Retail bank 即。
Lol, 銀行為keep 住個牌有乜做不出？

樓主你係做錯事犯法刑事留案底，點解仲可以一啲悔意都無，仲咁輕鬆咁上黎開post？

法官大人，背景報告、求情信都唔洗拎
直接拍佢入去，等佢反省下啦！

一睇就個條死監躉好食懶飛
佢不知幾撚想出冊之後仲可以舒舒服服搵幾皮

坐監係到時去報到坐？
點解仲可以上連登

認真答你
做 headhunt (Banking)

衰呢啲一世唔使旨意入FI或者正苦
有學歷既去幫人補習，hourly rate分分鐘高過你打地盤工

thanks. 有得諗

衰普通襲擊可以入返銀行既機會率大過fraud好多

搵方法繼續坐，但去北歐四國坐咪得。

我意思係有案底，警務處唔會發保安牌，讀都無用。

得個諗字架渣死監躉
你係老細會唔會請個死監躉返嚟？
做掃街做地盤啦柒碌

好多人犯咗事都資產轉移俾老婆外母嗰啲先再去坐

申請埋公屋先入去坐
我19歲都衰左有案底，唔係考紀律部隊都無乜野

重刷算了

幣少都未坐監樓主就先行一步，注定你唔岩做金融

咁定啲黎啦 一般都搞幾堂 你呢啲交書野 應該可以保釋押後 有無搵律師？

文書*

搵晒，會認罪，希望三堂搞掂

做鴨

自己做老細？

我有二個friend玩期指期權
今年都lose1.3m hkd

性格嚟

無咩特別啦 我無追Post 反正唔洗太擔心 入面並唔係你想像中咁差咁惡劣嘅 出到黎仲大把世界 唔做文職咪自己搞啲小生意囉 再講你做開呢啲金融野 黑社會都需要有人睇住盤數 咪當入面識吓人 會識到好多外面唔會識到嘅人 唔係真係坐監就坐監 呢啲人際網絡 都有用

玩撚完

咁win個陣賺幾多

未起訴的話，俾多少少錢搵個有料嘅律師同警方傾傾。提供一啲黑幕嘅消息俾警方睇下可唔可以告得輕手啲

二個overall都lose

佢地大學玩到依家

我地四十歲

成日話期權好搵好讚仲笑啲做定期嘅唔識賺$就係呢停

我覺得天生性格
唔係後天

佢地想出人頭地

上到一千收手

但本身性格就係咁

到你真係一千嗰陣一刀切？

有無護照，如果要坐十轆八轆，建議去外國避一避，再搵當地醫生寫張醫生紙證明你有長期病唔可以坐飛機，十年後又一條好漢

未賭前呢？

咪講笑啦
有幾多人會肯收手

同埋無人保證你一定過到你想嘅數，之後跌到喊

走佬，棄保潛逃 得唔得？？
有冇積蓄 返大陸 台灣

幾十個

驚唔驚個幾年老婆有外遇

巴打做普通銀行定投行？

普通

如果係咁嘅，唯有祝福佢

有一個朋友我都幾驚佢有一日自殺

好x佢有個小朋友

佢人生起伏幾大

Btw, 希望樓主過到呢過低潮

認真問，點check

加油 改過自新好難得

咩事都唔知 唔識俾意見你
落口供未？

1. 全名
2. 有專門公司紀錄呢類資料，好似凶宅咁，銀行/大公司比錢買個login ac, 就check到

過大海買一鋪大細 都係5050
真係有人會搏既

大公司都會問有冇犯罪紀錄，樓主出到嚟只可以揀中小型公司

其實要check的確非常容易

唔明點解連登仔好似唔明咁

未呀，主要想知有咩行業釋囚可以入行

屋企人支持你就好改過自新啦，加油

做Back Office都出事，真心想知點衰法。

律師有冇教你咩都唔好講
你真係自爆就做死自己，當然唔知你乜事，通常捉你個d都話有晒證據，但最終個證據係你自己份口供

入冊好多嘢都做唔到，所有要註冊的專業職位都做唔到，除左技術工人的註冊，環保同安全主任一定唔洗諗

搵咗律師了，果d我就無咁擔心。
主要擔心出路同獄中生活。

日薪工絕大多數唔理有冇案底

thx, 先前有睇CIC 果d安全主任班，原來都唔做得。

安全主任睇個地盤死左人，執法人員證明到佢疏忽職守，會犯刑事，加埋除牌

睇黎俾人捉姦在床wor你 咁老定實有事既

富二代苦苦經營？

呢段時間除左返工去唔去到旅行？
如果我係你真係好灰
淨係諗到個人會想出走下
趁有限時間體驗多d
同世界各地ge人交流下人生觀
用生命影響生命
我唔識太多野
例如去西藏睇天葬 世界奇景 極限運動 叫雞食草 動物大遷徙 去戰亂貧民窟 探討唔同宗教 西方國家揾日瞓下街同d人交流下
總之愈接近死亡作用愈大
去完返黎可能對生命又多左另一d 睇法
又或者你眼前ge野其實好少事 好快過

都係，呢d野，點會無紀錄查唔到呀。
已作最壞打算。

thx, 好勁，有血有汗有淚水。

樓主有冇諗過三行水電果類？

做師爺都得

好似3，5年就可以申請 唔報

絕對有，都打算出黎後入行。
你做開呢行？

你睇下條準監躉點覆你
同佢講依啲嘥氣啦
舒舒服服
比人睇得起
個名又要好聽
人工又高
福利又好
又唔會知佢監躉身份既工就啱佢啦
最撚現實
最撚啱佢監躉身份嘅工佢係唔會諗

指根據《罪犯自新條例》（第 297 章），要符合以下3項所有條件，才能對外聲稱無案底；包括：

(1) 罰款不超過一萬或監禁不超過三個月（註：緩刑亦屬監禁）
(2) 在此以前不曾被定罪；及
(3) 經過3年時間並未再被定罪。

我應該坐多過三個月。

呃咗幾多呀

巴打個姓Y字頭?

唔好咁灰心 可能3個月加緩刑呢
搵多d人求情啦

咪低能啦，大部大公司請人要你填form，declare 有無犯過法架。

你係咪夠薑寫無？
當你寫無，而HR又真係無check 到、請咗你，你以為無事？返工之後有任何一條金手指篤你，公司即炒之餘，仲可以告你，要求你嘔返晒之前所有人工出黎

（而家做緊嗰間bank有類似例子）

仲有呀，破產嗰啲5年後一條好漢呀，咪柒信呀。
破過產，基本上唔使諗住做銀行類嘅工。

啱呀
樓主老婆幫手求情
幫埋今次準備派帽

巴打

我四十歲

第一次見三十頭巴打有困難

我share我經驗比佢，佢聽唔聽我無責任

如果再有下次,佢自殺我新聞都唔睇

佢依啲賭仔心態
等緊奇蹟

以後呢請啲三項呀電器呀維修呀都要小心啲因為犯過法嗰啲人先會去做

我上高有分享我朋友故事

希望佢（真係明）

入大少少概公司background check係基本
話唔會check果個係未讀緊書

男朋友都坐緊 出黎都係諗住做裝修

打人一樣死。

之前朋友個朋友做保險，有晚喺酒吧同人嘈，打起上黎。
佢隨手坽把遮打，搞到對方有隻眼無咗7成視力，最後要坐年幾（好似係）。

佢原本係屬於top sales嗰堆，結果公司喺單案未判前即刻叫佢自己放棄黎緊bonus兼辭職。
坐完後成年搵唔返同類形嘅工。

而家去咗某電腦場做sales

巴打加油。
裝修都有分好幾種
油漆 泥水 抖木
我可以答你油漆係最舒服
初頭入行幫人搬野執垃圾 自己就慢慢睇住學
初初都有4 500一日 之後努力啲做上去師傅就1400一日💪🏻
加油！！！

CLS真係好撚驚
樓主呢種人真係令人好心寒

睇定梁朝偉套《黑獄斷腸歌》

監獄生存技巧

你都痴線咁有本事你屋企唔好裝修
電器壞咗唔好整買過部
仲有水喉啊個啲

你去搵d細公司，好多冇reference check

錯喇，英式法律就係咁，寧縱勿枉，但捉到實會罰。
你咪睇下外國犯完法出黎仲做唔做到bank？

待遇差？sorry，我睇到嘅係應有此報。
我知每個人都有行差踏錯嘅時候，但有一啲過咗底線嘅嘢，係點都唔應該做。

你唔係衝動下犯案喎，係穿櫃桶。
明顯係有預謀下犯罪，有預謀嗰陣，點解唔諗後果？
定係你已諗過後果，但都想搏一搏？

而家就係搏輸，要為嗰一日嘅錯誤選擇黎負責任。

要小心啲都痴線？

問有無案底，真係可以過幾年失效後寫無。

但有好多大公司仆街到份form好多時係問你「有無比人控告過」之後比位你自己填解釋。

上唔到牌，唔洗諗

商業案無上報紙一樣有名册，google一樣會搵到

無話要做bank, 但起碼澳洲英國對釋囚無香港咁嚴。

1百個都唔值啦，又落唔到袋
本身4萬一年，如果預坐4年，起碼都貪夠20年人工先做啦

坐監最煩唔係只影響自己.係影響埋下一代.
至少黑警, ICAC.某D 高級公務員要審查.
唔好諗住轉行會冇事.
未結婚既話. 諗埋下一代.

去外國坐囉碌柒
死得仲撚快呀屌你老母死監躉

係所有紀律部隊都會唔得，要填gf200的都死

個焦點由唔好犯法 變成
點樣犯法都唔損手爛腳/平機會

@Agentcc

4萬一年真係唔算多.
香港好多基層勞力工都搵到.

做m記清潔工

未結婚, 男朋友有案底. 真係搵過件好過.
而家香港生活咁難, 你都唔想自己下一代選擇小咗.

答佢~進修, 讀緊大學...

Check到唔係好大獲

清楚明白 清楚明白 清楚明白

慘，保安都無得做。

坐完監做車房是常識吧

我想講，你衰過就唔好預出翻黎一定有好出路，條路一定會比普通人崎嶇，高增值工作你好難做得翻。

但香港肯落手落腳做一定養得起自己有突，譚仔都揾15k 啦，做uber勤力做到指定行程數目，而家保證有50k收入。所以最緊要放得低自己，肯做d以前唔肯做嘅工。

比個勵志故事你，發夢見到而家十八座狗仔粉個老細，未成年就入在去坐，原本應該要判老終，不過因為未成年比特首特赦，坐左十年左右出翻黎，而家撈到風山水起。

都好過我由十八歲到宜家賭左十年，上年賭option 因為有思覺失調一個月內輸左一球, 仲要爭財仔三十幾個人第二次iva, 之前讀i大都衰賭爭銀行三十幾個搞過一次iva

做倫敦金

轉行做牧師

係 法庭都未判有罪 梗係無罪之身

偷公司錢，抵死

有案底，唔會請

認真勇敢啲著草啦

坐過唔緊，你有學識緊有出喎

因為呢度真係太多小學雞
上面有人話細公司就無事

係呀，一開始check唔到，但之後有人篤、有人check到 就係虛報，間公司可以告你再追返比過嘅薪金。

如果你話唔係deception
就應該係穿櫃桶底（如果你白底唔係太大碼60-80萬到，預24-30個月起標）
溫馨提示
（如果你有做過）
你又肯第一堂就認罪減三分一
行為良好再減
扣埋假期
一半刑期到啦

Frontline 衰受賄
Back office 係穿櫃桶架喇

樓主係咪本身都做啲Financial Crime Risk有關嘅嘢，所以咁大獲

希望樓主平常度過

出返黎做社福機構/ngo

agentcc，總要係性侵9歲小朋友。正人渣

一日未被補一日唔撚洗驚
差佬好撚廢
佢要啲證據餵到埋咀邊，一定告得入，都會落案起訴

識人告同事穿櫃檯底，有晒證據，當時人都認撚埋，差佬都唔想理

去堅記車房搵堅叔

性格超難改
天生嘅

我無乜賭引

又唔算腳踏實地嘅人

我蛇x, 小小玩吓牛熊，希望正職之外每日一千幾百

0分重作！

每個月都有「扑頭黨」檢查牆身，鐵窗花，牆身又唔比貼海報，定期又會掉倉，得閒又過界，掘條毛呀？

仲有保安會踢竇，搵到你支野你就「有」了！
仲有寶馬（保安隻馬）四圍收風報串，你有特別野點會無人知，你當班保安流既咩⋯⋯

我仲要特登搵人催眠先知係有幻聽加埋受左其他人影響出錯，我呀媽仲問我係咪有人比左D粉我食先搞到咁

可以疊埋心水做中國人啦

巴打
我認我細個貪威識食

名牌，玩車浪費好多嘢

今日我四十歲，我改

你地咁後生一定可以

老實講，我依家都唔係好景

可以有多二三十歲命,試吓改變自己壊習慣

衰交通意外, 普通襲擊 (唔係嚴重傷人)果D 應該無事,
但衰偷野/風化就真係無辦法入返銀行, 而家銀行ref. check , 莫講話check 你有無案底, check 你工作經驗/人工/有無俾人炒過都已經令好多人過唔到ref. check.....

而家坐監唔係咁辛苦架，只係悶到抽筋，冇啖好食，夏天晚晚比大量蚊針醒，冬天被鋪唔夠暖冬到仆街，氣溫未到13度以下都唔肯開熱水，夜晚有病你唔係就死都無可能「爆骨」放你出黎，話之你係咁叫痛，都要等到第二日朝早爆骨先可以安排你去見醫官（唔撚係醫生，只係讀左張文憑既畜牲扮醫生，真正既醫生係唔會做野，只會坐係房入面打飛機）

人類最重要係嗰腦

所以有一日老人痴呆

真係自殺算，無謂下一代收苦，有錢另計

英國澳洲甚至全世界都好過香港都無用，你係喺香港生活丫嘛？啲先例一早有，你可以怨唔公平，但前提係你應該先怨自己點解會去到咁嘅地步。

係架，好慘、好無奈，但日子一樣會過。
你犯咗錯，就要承擔後果。
你可以著草、可以自殺，但你選擇面對，我尊重你。

我個人現實啦，上面大把人話坐過幾年後一條好漢，sorry，我唔buy。又有人話坐過之後撈乜可以撈到過億身家，ok，又點？

成功嘅人行過嘅路，跟住行就一定會work？

我以我經驗、知識，去話你知，坐完後銀行、保險、金融、、保安、政府、大公司基本上唔使諗。但唔做呢啲，一樣大把出路。

學門手藝（整餅、裝修、整車、紮鐵、點心司傅、電器技工），由頭開始慢慢行返上去。
你而家4萬一個月？到時可能得14000，仲要辛苦（始終勞力工作），但希望你記住，你怨嘅係自己。
如果有心改過，以你本身資質，你做呢堆工一樣會有出頭機會。

而家老婆屋企人話肯同你捱，如果真係肯，我亦都希望你會珍惜。就算放棄你，你亦無資格去怨人。

犯過錯要做返正常人，要付出更多，希望你可以持之以恆。

以上係我嘅建議，你信又好，唔信又好啦。
我都唔係識好多嘢，以上嘅，係我見過嘅情況啫（有朋友坐過、有親人衰過）

一個月打錯咗，自

我本身個人hea慣做左七年野由10k 去到27k 經常轉工不外乎俾人炒一係嫌人工低而轉, 不過做開大部分hea工冇乜點捱過, 我諗我本身有情緒病先咁鍾意借錢賭

Like

應該係手震壓力太大而導致思覺失調, 宜家咬傷殘津貼頂住先

咁我高你一級
我fresh grad 可以有二萬
依家double

但係如果之前唔係懶，依家最小六萬

頂住
Bro

點解明知坐硬都要去做

好想睇原post

中學有呀sir話無三千萬都唔好犯法

點樣比人發現你偷錢？

你唔係應會商業罪案真係咁鳩叻查到你啊？你被人推出黎替死鬼咋

btw師爺點講？冇得打直接斷正？

我有朋友同你一樣, 成日俾人炒, 又成日轉工, 但都無搵27K 咁多....
你好勁呀！

邊行可以又hea又一路加人工

上面都有出現

應該想收樓主做靚

坐監坐到開你問我答

我呀媽帶我去做天灸，聽佛經同埋搵佛堂D義工幫手做穴位原始點按摩，D手震頭震身震先少左好多, 但D音樂幻聽一路都仲有，失眠訓得唔好改善左D，好在份工唔駛點用腦

改名得唔得?

我呃飯食姐，我有個同學搵4皮野一個月添，一個做督察搵4皮野

巴打我記得你好似坐過幾年?

好仔唔當差係真
垃圾嚟

我咁講啦
我細個比個消防員走數
比𠴱差人偷我DuPont 火機

公x嚟講講,呢兩個行業垃圾

樓主出黎跟我做裝修囉

做傳銷囉

所以話樓主唔算smart

fireman 同policeman 都可以垃圾過樓主

樓主business imprisonment 好小事

只不過依家政治仲於everything

我冇食抗抑鬱藥同思覺藥一段時間因為做左以上既野，我諗最主要既原因因為我D經絡塞哂要通翻個病先好

我無完全否定中醫

可能人夾人同timing

幻聽一路都仲有

聽到乜?

人生自己主導

我respect 佛
因為我中學佛教學校

你人生nothing to judge

自己搞生意 無人請你你就做請人果個

入去讀下輔導/心理學/社工相關課程？

你自己人生

No one has the right to judge, sleep la brother

電視電台聲同以前聽過音樂，地鐵車聲
我問過佛堂D人係前世今生D業障，要自己化解
迷信D黎講八字上年有伏吟係會出事，睇翻以前神童輝有年八字有伏吟都出事

佛
緣起緣滅

有緣同你傾計

可能我一生注定橫發横破因為八字係破軍星

認真，如果坐超過十年出番嚟都變廢人，不如去異地重生好過，東毆大把地方落腳，唔一定去美加澳紐呢啲貴價地方。

等以後唔敢行腦場
有咁恐怖的人係到⋯

你呢d真係狗黎
你真係唔好結婚害左另一半

有路就行街，無路就等拉啦

坐監資源真心多過綜援蝗。
包三餐飲食居屋，degree , master.
無自由令你更專心

考咗個學位，讀完書出黎可以做咩工？
所有專業人士的牌都要求無案底掛？

裝冷氣好搵。
附近有茶記裝兩部5分體機，安裝費5k , 4個人做一日。

呢鋪真係同sir報

想再搏d ，可做特更（早晚更做晒）

早更晚更肯定做唔到12-3個鐘，你未計食飯（2餐）同換更前入氣的時間。入氣時間先長⋯

特更好處係可以做晒上午中午晚上最旺時間，尤其係接更時間。香港普遍係5點半pm 接更，但司機要預時間入氣，所以4pm-6pm時間最難截的士。有兩個方法可以做到接間時間，1. 同接更司機商討，將接更時間推前。2.特更。

巴打放心啦，香港地邊餓得死人。
入行做廚都夠你下半生。係比較辛苦者。肯學肯做20k 一定有。

仲大人
咩年代呀？
Cctvb的戲都唔講法官大人咖，
教埋你，下次上庭時，講「法官閣下」就得，知無？

有老婆老婆好慘阿 要錫佢多啲
拎錢去賭不如買野氹佢開心
買定嚟緊幾年啲節日生日禮物

我地呢啲小企業老闆最怕呢啲19銀行佬
呃人血汗錢。

聽D銀行前線FD講受賄好普遍。

你叫你屋企人睇下識唔識中聯辦啲人/親中派果啲
記得搞下社運 大大聲撐中 話香港人搞分化etc
好快出返黎

求情你除非搵太平紳士之類有社會地位既人幫你寫信
否則通常都無用
你除非你大狀同個官私底下傾得掂數

認罪通常都會減刑1/3

投資移民

成人 衰哩啲刑事兩三碌咁輕?

傷人定打劫

詐騙嗎

一年咁多人犯詐騙罪傷獄。點起到底?

搞到要坐監真係唔抵可憐

重刷

關事咩

唔排的士站，好多部電話響車頭接生意果D收入會好D，最少有兩萬幾，多既就三萬幾。
利申:有朋友做緊

奪命金

ching幾年後見，加油

台灣旅行

師兄 有興趣做搭棚就搵我啦 留tg
幾好搵 風險自行衡量

你呢，就真係人如其名

好多灰色地帶囉，尤其對中小企嗰堆RM。
同你食飯之後沖涼揼骨直落又有，唱咸K比你帶女上房全包都有。
過年過節送果籃、比利是從不手軟。
同你做到好似好friend，會互相幫助。

無事都好，但間公司一有問題，bank要cut個客line嗰陣就煩。
個客會叫你比多幾日時間佢呀、甚至乎叫你同銀行批多少少應急等等。（當然最後都係走佬啦。）

如果係做bank frontline ，記住一樣嘢：
客同你點熟都好，佢只係一個客。
喺有問題嗰陣，佢就會豪無內疚咁跣你。
相反，你作為銀行前線，只要乜都跟足procedure做，就好少會奶嘢

行行下有腦場sales 拎傘隊盲我咁點？
唔講唔知有咁的人係腦場lor
好恐怖⋯

屌你Shawshank Redemption咩？
不過巴打識貨

咁啱我真係係大學教過
唔鍾意所以無繼續

但水太清會唔會無魚，好難跑到數

水電工做 FOREMAN 判頭 PM.

專業又唔睇

其實樓主心情係點? 如果俾我知道自己黎緊要坐幾年, 寧願早D入去受左佢算, 因為呢段日子就算自由都唔會開心到. 即捕即介咩都安排唔到係好慘, 但起碼判刑後可扣減之前坐左嘅時間. 反正而家等待嘅心情我覺得同坐監冇咩分別

都好矛盾。

衰銀行野？

咁講結婚根本唔需要承諾
莫講共患難 連愛都無
咁結黎做乜？

CV上無坐監都做唔到車房啦

會，唔係點夾個客買野。

你真名上連登

咬老綜算啦

佢地亂講嚇你咋，你睇下黃之鋒，坐完監無穿無爛，怕咩，係失自由姐，依家有機器照x光咁又唔洗通櫃，香港係文明社會，坐監都好安全既，打人嗰d係電視先會出現既姐

自己做生意囉

上jobsdb都會有report check到？

比人告緊仲有得上連登？

只係做野個system
不過如果佢有心睇你既我相信都唔係一件難事

你不如叫佢直接睇套戲啦，將個故仔打晒出嚟！

你意思係落盤果個同埋睇客資料果啲

或者係hogan果種

嚴格泥講可以叫你去警局申請一張證明冇案底的證書